侵侵真係成個John Wick咁樣. 個個媒體咁樣圍尻佢 佢都頂得住

如果最終佢真係贏到
真係比個服字佢

經過今次真係好服佢，成功與否，佢份一夫當關嘅氣慨真係

佢真係有John Wick個精神 比人追殺極都唔投降 好撚癲
真心完全冇諗過佢撐到咁盡
又有錢 唔做總統都大把世界

佢係真愛自己既國家

型棍

真

因為佢有錢 wall street 無得用錢收買
對佢地黎講trump好難搞
佢想真係為美國人好 唔洗俾財團deep state 壓榨
所以反被財團抹黑
trump 幫過嘅人仲要反咬佢
成個故事好似d 聖經故事咁

有咩好怕？😂

人地2016年參選一早預左啦

見到呢幅圖好多次，有冇人覺得個軍佬反應好慢好礙眼

上帝特登揀中佢做總統
就係要幫美國撥亂反正
侵侵人地破產過四次
上法庭打官司當食生菜

我睇佢本Art of Deal

佢開頭已經講過官司同記者抹黑已經慣晒
呢個quote 令我印象深刻

"Nowadays if ur name is Donald Trump, everyone in the world seems to want to sue you."

好欣賞佢企到咁硬
但最怕佢真係反cup 連任之後會俾人暗殺...
歷史上企硬對抗 deep state 既美國總統, 好多都係被暗殺下場

甘迺迪
真係好擔心Trump

邊個故事？

Pray for Trump

john wick充其量都只係為報仇+保命, 但侵係為左國家

係幾型

神比佢既考驗

多謝大家 我會繼續努力
証明我冇改錯名

對抹黑一早免疫

同第一任妻子離婚，都比美媒追擊左成個月

但利益集團已經超越左國家

蘇哥

天佑侵侵

入嚟就係睇有人改哩張

如果當年投侵既人應該都知deep state D衰野
不過美國左膠, 維護自己利益同政治冷感既人太多, 比china joe蒙騙左

覺得佢呢種基因落晒佢d仔女度
見佢地都好Tough, 最少呢種父母, 唔會教出怪獸家長
更加唔會有d冇腦左膠基因

啲人當佢鳩噏

破左2次產 抗壓能力已經好勁

你講錯
係媒體帶風向
令人以為佢鳩up

當初都估唔到佢個樣9下9下原來咁勁

其實我懷疑侵就係耶穌轉身 因為有講到將近未日耶穌轉世會出現 唯一殺到紅龍既就只有耶穌

佢未做總統之前係商界有咩醜惡嘢未見過？

估唔到四年後呢啲「預言」全數應驗

侵侵參選承諾都全部做到足

好撚型

唱衰咗四年
都七千萬人撐佢
驚乜？

最強J圖

唔係預言嚟 佢係講事實 只不過到而家都冇改變

我未試過咁支持一個政治人物

兩個性質黎嫁wo Ching
777個臭閪係咪人地咁樣選出黎先？
要記住香港政府係冇民意授權嫁

多左

佢成功又好 輸都好
都好佩服佢去到咁盡

點解受千夫所指一定係太型
而唔係個人柒

侵侵真係講得好中

唔一定係，但邊個係型邊個係柒正常人類應該可以分得出，呢個世界有樣嘢叫常識

侵侵

呢段Trump 所講，正如佢而家所做！非常欣賞！

最後係咪比deep state headshot

佢真係有高尚理想

好legendary

清知唔知旺角邊度有得買?

好驚佢遲下比人暗殺

我地都經歷左咁多野 係2020先知佢唔係鳩up啦

你幾年冇開po，一黎就連開po、四周圍comment反侵，司馬昭之心

同lunch哥一樣

俾眾人圍屌 依然我行我素

所以拜登咪有279票。但而家season 2出左，trumptrump復活緊。

問咗我大佬拜登未

如果trump今次咁都得，我正式封佢做偶像！

Trump is a men of focus, commitment and sheer of fucking will!

我用電子書咋
要咪去英文書店搵下

Pray

睇到喊左..

係喎屌
連回post都係

型

4次

偶像

我17年已經反侵
嗰陣小粉紅五毛唔知侵咩料仲撐緊侵

係最近見到啲人無乜理性就出多咗聲

Fake news

媒體係人係鬼
睇得好清晰
天佑侵侵

所以話香港想望首領領導有咩錯

人群一d都唔偉大

但香港政治生態只會培養美國民蛀黨既人

林鄭：中央中央
侵：美國

分別就係到

有片

原來MJ 同 甘迺廸後人都係Trump 啲朋友，不過前兩者都死左。

改一改d字做熱狗 都用得到

話就話黑馬連任個餐飯太寸，侵哥先2016 去挑機，不過似係佢有日訓醒覺得有大任要做先去選。

型到

同佢Best Friend Michael Jason報仇

有冇高清，做wallpaper

what is his special power again?
I am very rich.

你試下呢段嘢畀
戀童癖 拜登講 com on, com on, man. I am not a bad folk.

老老實實 我就覺得唔好攻擊拜登喇
因為始終美國人自己揀既 無謂攻擊佢地想要既人
不過侵侵真係比我想像中更加硬正
都希望佢一係贏得風光 一係輸得精彩

仲要一句都冇屌到媒體
全心做好選舉上courg d野
終於明d女人點解話男人專心做野個樣最吸引

侵反cup到就實開media波，支拍膠既FB同各個media一定冇運行，哩個又係佢個局黎

男人始終係理性
女人最情緒化, 你睇AOC呢件臭雞就知
支那人呢, 因為咁俾林語堂嘲笑係女性化

Some body please get this man a gun

雖敗猶榮
不過, Biden個朵唔好
加上有出賣過流亡/異見者
當然抵俾人攻擊

理性再加定撚過台油既男人接近神人
當奴侵呢獲野幫全世界男人上堂課

人地做左七十年人 經歷過既野仲多過一個四十歲就做廢老既人

真係跨時代演說
真係有MAKE AMERICA GREAT AGAIN既氣勢

高汁

所以Art of the Deal 絕對係連登仔必讀嘅書
英文唔好可以睇中文版
叫交易的藝術

仲有共濟會

因為有好多愛國者支持，四面受敵，八面威風
做正義的事就係咁型

Ｊ 死人

唔好用笑樣好D， 用過個霸氣D既

誠品有啊！

女權時代應該提早終結

Ｄ臭雞女人根本得＂唱通街＂同＂圍毆＂呢２招收伏男人

呢２招都唔得就會揾另一個男人攻擊一個男人

各位男士要記住了

有中文版！？

係有, 不過可能係殘體

成日都覺得呢條片好似拍戲咁

好似當年肥佬黎蘋果日報個廣告

真心膠一問, 做第5人有咩條件?

侵侵真係好能勁偶像